其實book場個book字中文係咩

book

卜

BO
OK 阝
木

預定，預約

Book=書
Book枱=書枱

炒

訂場

咔

book街